政府：已主動要求成立《獨立調查會》

旅發局除夕抽獎接連出現問題，總幹事程鼎一指，已要求承辦商提交詳細報告，亦邀請第三方公司作獨立調查。他又預計去年12月訪港旅客數字按年會持續下跌，今年亦難以回復過往水平。

旅發局除夕抽獎接連有問題，總幹事程鼎一表示，曾為抽獎程式做壓力測試，可容納每分鐘三百萬人次，但到接受報名當日程式出現問題，加上要短時間內收發大量電郵，令電郵供應商誤認為垃圾郵件，承認因時間倉卒而準備不足。

他表示，旅發局已要求承辦商提交詳細報告，亦邀請第三方公司作獨立調查。

回顧去年的訪客情況，旅發局預計去年全年旅客數字會扭轉上半年的增幅，下跌一成四。程鼎一預計，今年旅客的數字亦難以回復過往水平。

程鼎一指，農曆新年期間酒店預訂數字亦不理想，而相信旅客數字下跌對旅遊相關行業的影響仍未完全浮現。旅發局會繼續加強海外推廣，包括推出網站，冀以優惠吸引旅客。

除夕抽獎系統供應商亦發聲明致歉，指因準備時間不足及程式出現技術問題等原因，引致抽獎活動延誤，公司已竭盡全力與旅發局及技術支援供應商合力搶救，強調網站的保安系統穩妥嚴密及能應付龐大的瀏覽量，公司會全力配合旅發局的審視。

下次比誠哥搞啦 傻閪

push
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

721又唔見你成立
呢啲垃圾抽獎就乜鳩獨立調查
你老母臭閪